二十歲冇任何社交生活 你問我答

屋企人會傷心

點做到

講野太直
同人social要就住就住
唔想帶面具做人 又唔想講野得罪人
索性疏遠加自摺